本民前: 區議會內的五大訴求

區議會內的五大訴求：

1. 全部行人路美化成磚路，路邊綠化Planter內加碎石或鵝蛋石。
2. 大量增設玻璃樽回收桶。
3. 警察宿舍外欄杆加花盆種水生植物養蚊、正門加設臨時廁所。
4. 拆晒監控燈柱／CCTV ，公廁更衣室附近不能有CCTV。
5. 未諗到有冇建議？每區加個易燃物品儲存倉過唔過份？有人話要永久連儂牆。

認真Post嚟

/

Source: 本土民主前線FB

Push

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留各區連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

好簡單，唔好咁都唔做，仲要連主席都係自己人

推

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

議會抗爭啊，嗱

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

香港人 反擊!!!

push

議會內抗爭啊，你們口中的支線啊

3同易燃倉好難啦
連儂牆有得諗

同意

永久連儂牆就係最好收集民意既渠道

無必要，每個地方都可以係，無必要限死一個位

議會打哂飛機，依個有路線啦

好簡單姐 ，唔會有人屌wo

1/黎明行動...等等.....交返比新議員處理。
2/應該將個波傳比信心區議員搞。
3/學生唔好再吃人血饅頭,交比議員解決香港問題

每人不停re-loop 同一件事,塞車塞交通斬斬變成生活習慣。

wa 仲咩唔覆人啊通巴
好多人搵你wo 係你個post

你訓多陣先啦

要覆既覆哂
Btw覆咩post使鳩向你交代

其實唔洗 係要笑你條垃圾姐

成立街坊保衞隊,有槍權

選佢地出黎....唔做野 白袋人工咩?
將個波掟比佢地搞.......
佢地有糧出

路面舖磚唔錯 之前對抗綠色暴徒時用左太多磚 要補貨

永久連儂牆

呢個真心有用
要聚下地區民意

仲有
有冇得搞民間自衛隊
當保安咁請

仲有搞體能自衛術訓練
大量TRAIN 街坊體能

Ok喎！到時tvb含J

g持

民間自衛隊 就唔好啦
到時搞搞大 搞翻第二個保長出黎

反而搞d全民健身野 好過

唔好比休息撚出沒

連儂牆 升級為 民主牆
所有人 無論黃絲藍絲都可以貼嘢上去
區議員都可以用民主牆作
工作匯報
活動宣傳
更新區議會議程

全民健身夠貼地，識人，街坊互助
土共最驚街坊有平台互相幫助

其實全民健身 唔好搞到好似 熱狗個啲體育救港
或者 變成mk仔女 互食

係真係開班 一方面仲可以打擊埋啲公屋廣場大媽舞

4必須
除非正苦有民意基礎都唔應該起番